如何確定自己真的戀愛了

1. 從無緣無故的傻笑開始計算
2. 在一起時拿不起手機，離開後放不下手機
3. 晚安之後，還想說晚安
4. 是他的消息會高興，不是的話會失落
5. 看到這題目第一個想到的他